一拳超人對烏賊娘邊個贏？

有睇過都知一拳超人最大既敵人係普通既蚊

而烏賊娘裡面，隻蚊亦係導致佢萬劫不復既原因:

打極都唔死，所以贏既準則係打死一隻普通既蚊

一拳超人贏
烏賊娘贏

善心打破自己零回覆

你都幾撚無聊
有時間諗呢啲野
不如諗下點樣貢獻社會

點解要抄巴哈個癡線佬post

有理由相信本人正是你講果個癡線佬

直線自爆

真唔真阿

所以係唔係？

真係估唔到巴哈個癡線佬
原來係香港人來

場外個板主都香港人啦
你search吓ip就知

利申：冷板板主